有市民重新設計蘋果日報封面，為香港人打氣

為香港人打氣

by 市民： Wing Wong

好撚正 pusb

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要食嘢 我要飲水

push 到蘋果睇到！希望減少近期負面情緒， link 入面有更多創作

唔知邊位人兄畫? 係twitter見到

Push

100分

蘋果

Push！

我無嘢講

蘋果日報封面設計比賽

希望有其他巴絲響應